啱啱有人hack入我facebook

啱啱喺街，突然間有個windows嘅chrome登入左我facebook，肯定無人知我密碼，有無人有相同情況？
利申：有po反送中相關嘢，有去警犬ac 留comment，有教人被捕須知，全部set friend only

希望係我自己嚇自己

當然唔係你自己嚇自己

得我係咁？

fb密碼已改，但本身有連電話同ig同定位紀錄。

Set返2-factor authentication啦

分身fb都有
但冇登入成功

我都係
仲要好肯定唔係我本人
因為我根本唔喺香港

最近fb上面有咩動態？係咪同我差唔多？

即刻改密碼
洗fb 紀錄
del 舊messsgae

少過你
轉咗頭像，出咗2個反送中po
同喺出面comment
不過我算好彩，就算俾佢睇埋messenger 都唔會搵到任何有上街嘅手足嘅資料